［一丁友旅行］幾個鐘頭之後會飛大阪，咩行程都未plan過

請出招

飛田新地

12月中都係一個去 lm睇行程

到步去轉黑門市場先

仲有京都清水寺 大阪心斎橋

好掛住日本
Lm睇圖

book咗地方住未？
乜都冇plan過夠曬即興

CX 566?

唔plan行程既旅行係奢侈既生活

居酒屋hea等天光

去度月橋hea

淨係玩機塲同酒店已經夠你球好多日

睇下youtube有咩地方去囉

食金龍

例如大阪andy哥

咁佢個情況睇毒遊果d適合d既

識去嘅都會去十津川

買osaka 2 day pass 跟pass嗰份嘢去景點

未去過日本，不過樓主不如試下乜都唔plan，每日求其搭車尻行，好似幾正

聽晚都係一丁友到大阪
又係咩都未諗
但一個人就隨心啦

大阪城、博物館、動物園果d囉

個伏見稻荷好似好靚，屌唔屌得過，會唔會好多人

去京都單車遊